女子機場客運大樓墮下 跌落抵港大堂昏迷

女傷者轉送瑪嘉烈醫院治理

赤鱲角國際機場客運大樓發生墮樓事件，中午約12時，一名女子疑從7樓的離境大堂直墮下一層的抵港大堂地面，幸未壓中其他旅客，保安人員報警，救護員接報到場為女傷者進行急救，之後送院治理，大批警員到場調查事件。
讀者李先生當時見到女子攤倒地上，機場診所有2名護士帶備急救箱趕來為女事主急救。「當時大堂都好多人，好彩冇壓親人，大批警員到場，聽聞係離境大堂跌落下面抵港大堂。事發後保安圍起圍板，冇引起恐慌。」

出入境最快紀錄

口德

可能無積口德

第一跳？

屌你

7樓跌落黎係咪死多 ?

利申: 未跳過樓

唔一定

下面係5樓
跳兩層應該重傷但未必死

你睇清楚啲篇文先啦

對唔住都要問多句

佢醒返要唔要補辨入境手續

離境大堂直墮下一層的抵港大堂地面
笑乜撚姐，離境大堂出左境先上得

本來諗住屌你把咀可唔可以唔好咁賤
但愈諗愈好笑 笑到收唔到聲

就笑死

其實真係唔好笑
樓上唔知笑乜

唔爭氣笑咗

放番低個面具好嗎

積下口德啦

口德撚

佢未出境架
航空公司櫃台果層跌落去接機果個位

On9

又想積陰德

正呀

Lihkg幾時開口德功能 ？

有幾好笑呀

咁佢做返入境手續未

其實係咪得3層
3/5/7樓咁分

小朋友少搭飛機

家陣人地笑下都唔俾？

有246樓
不過要行入d先有
checkin個area無

上網都要戴住個面具積口德分，奴性dna

7樓趺落6樓咋 睇清楚喇

飲緊水點入黎差點笑到噴水

又要俾人扣口德積分喇

不過機場嘅一層個樓底好高 唔好單單用層數就做比較

raffles個層就係6樓
4樓就係offices
1樓係最底 即係你平時入左禁區去搭無人架駛列車個到

大佬好難忍

事實係7跌落5
你睇張相有個廣告牌入面個層 其實係6樓

正確
搭𨋢停過6樓，佢寫係航空公司office

係好撚好笑呀 咁笑唔笑得？

...屌 忍唔住笑咗

大概依個位跌落去咋
無出入境過

究竟係突登跳定係唔小心跌 不過咁高個欄都可以唔小心就真係唔知做乜鳩

笑到失控

幽默都要是其是非其非嫁
唔通唔係可以當係咩

同時仲有樣野叫戇鳩當有趣

你覺得唔好笑就一定係戇鳩
你d幽默感=全世界？
你邊位呀？
世界戇鳩協會會長？

成班見到離境大堂真係以為出左境

積緊口德
不評論
好辛苦 積口德同戒j 一樣

跳出咗個「出境」位